廢老冇馬跑，係何妖既錯！請文宣大力撥火！

一切都係何妖

何妖破壞社會日常運作